用滴露同水

有冇巴打諗到係咩

搵知音人

想洗鳩必須用佢即刻諗到

中

尋晚落街

望實條女 下一句係？

食偉哥都不可自舉

我已不懂得交配

陪伴我長大 音樂鬼才

淫閪逼我渣波🎤

淫~閪逼我食偉哥

知音人呀巴打

我中學年代啲回憶